你對bloodbrone最深刻係乜 ?

禁忌森林碌冚家產木同埋火炮

單挑拎到月光劍果下叫左出聲

雙魚人

push

係兩碌木

仲有俾布袋佬帶走

比布袋佬一下打撚死

我認我廢
玩咗5分鐘不停死就棄game

聖職者獸個盃得4x % 人拎到 第一關咋
就係難先吸引到我玩落去

視姦女

孤兒仔

第一獵人條撚樣

打孤兒加教主?同朋友打左成5晚

打宇宙女之前係咁俾人強姦d靈視

我匿牆 佢老尾啲激光好撚恐怖

孤兒我用電鋸匿背脊，玩斧完全唔夠打

孤兒
打左唔知幾多次

我差迷宮個個杯就白金

隻野真係打到哇哇聲架

難都係其次，佢仲要好撚核突，仲要好撚有創意咁樣核突，攪到我一邊打一邊成個顛佬咁叫

D吸吸怪由30粒吸到0

迷宮又係另一個地獄，行行下唔記得自己喺正常迷宮定係啲隱藏迷宮 轉到頭暈

見到跌靈視，心諗做乜尻

一爬出黎果陣
發癲果陣

我好d 兩日 未到boss就要棄

呢隻野如果未玩過dark soul
開頭條街已經夠深刻

記得達哥高空墮下， 執唔番條屍

我就係
行行下見到肥仔，營火會，磚頭佬，雙狼
一路行一路屌，乜撚嘢game黎架

重執返啦，呢隻真係好值得玩
以後唔會再覺得有game難到你

DLC 隻勞倫斯大教主
打左我成一個禮拜

不過玩完真心正

唔摇linlin過唔到 二階一定會比佢秒，磨撚晒你啲血瓶

人生必玩既game 真係好撚正

瑪麗亞

瑪利亞 cut in 將把洛陽 一分二果下聲

卡左係渴血怪獸(果陣唔知雞尾酒作用)

有個位高樓有個用機槍既獵人,卡左好耐

路德維希拎起月光大劍入phase 2

金杯地下城半血打亞彌達拉

人偶

孤兒2take過

但路德維希

火藥桶幫機槍佬
當時進度真係一啲贏面都無 知道原來唔打仲好就收手算

狗係最賤物種

唔係掛

用鋸肉刀輕取

bb喊聲
同埋廢棄工場發現人偶原來係飛機杯黎

開頭不停死，死完又重頭嚟過，打到燥

tonight, gehrman joins the hunt.

近幾年最有型既boss 戰台詞

機槍佬自己跳落街
第一次入舊雅南,係咁射你,心諗係唔係行錯路

真係好撚型

血月該隱村

聖職員野獸,卡左好耐
半血迷宮,唯一一關召左npc打

我果隻完全唔上當
未模熟路果陣下下比槍射真係

佢第二階段個時真係唔知點打
前面同左右兩面隻手又亂咁打
攻佢後面又比火燒

最後要搖鈴鐺搵人幫手同用血水磨先過到

仲有路德維希phase 2

明明仲係馬面怪獸，因為聖劍覺醒變返一個真正既獵人咁戰鬥

著防火裝
佢冇左下半身可以拉打

無恥就用黑天之眼 槍 同月光大劍打

好想睇路德維希 未變怪獸既樣

竟然無人講個細路女

我都係 自己跳錯位死真係好慘
冇得和解，焗住要打

根本冇弱點捉，又大隻又快

其實好型 phase 2 重易打

第一次見到以為係陷阱黎 猶疑左一陣先行過去

把洛陽係成隻game最揾笨既武器 仆你個街自己用冇效果既

聖杯亞彌達拉

最衰唔出2, 不過出2 既話，故事唔知可以點寫落去

前傳又得，loop 多次Hunter's dream 又得

又唔係好似dark souls 咁無得傳火，大把野寫

聖杯亞彌達拉我用依芙連上骨灰
射左一下,再一下爆擊死左
到而家都唔知咩事

算啦完得幾好

我唔係血質build

雙魚人

瑪利亞罪孽太多 要掟落井

講下該隱城外傳都好正

一開始冇玩過鬼知要升血質咩

DLC隻天降蝸牛

春袋都咬撚爆

個下我應該無可能做多次
應該有幾個條件下先可以一下扣咁多

佢飛撲可以射反

再插骨刀

中期先有伊夫琳

講開依芙蓮就想開game玩 好撚爽

唔係咁易架葉師傅

俾佢姦足20幾次就好易

唔知死左幾死次，最後都係搖linlin
仆街單挑真係比人輪大米，連回血既機會都冇

故事

我第一隻白金game

雙魚人我首先落井引哂兩隻出黎
再跑去下個check point係高台鞭鳩佢

冇諗過可以跑到咁遠

打瑪莉亞，打到冇撚晒血瓶
嬲嬲地硬打，最後唔用血瓶過左，不過食左一hit

雖然只係一周目

留條link:

井入面雙魚人係咪有bug
第二隻落完黎跑兩個圈會唔見左一隻

想問而家先玩會唔會覺得舊
玩過horizon, god of war
鐘意戰鬥 gameplay 畫面

由頭到尾都好深刻，而家又重新開新角再玩

最可惜係隻game個變化唔夠大 最主流都係血 敏力build
唔似ds玩咩都做到主流

bloodborne幾時玩都好玩 前提你夠m

呢條賤婆用雙手斧旋到佢升天

Doll

m?

玩敏build玩唔起旋風斧

旋完佢仆街飛開2個身位 一起身又旋過

有無巴打係用鞭杖爆機,開頭玩敏捷build 真係好絕望,杖又細力又短,鞭又大硬直,唔似斧有得打down同鋸肉刀野獸傷害加成

但去到中期升到咁上下LV同玩熟槍反之後

始終都係鐘意雙刀呢種你來我往喺生死之間戰鬥嘅感覺

係要玩下 bugs 有時
科斯 同 勞倫斯 三周目唔 Call 馬真係打唔掂

打大腦怪執石

同埋成功槍反d大佬好正

把圓鋸係最正武器

我
杖好用喎，打人形可以屈硬直，鞭就用黎抽下水
杖mode加側跳，可以玩到啲怪傻

單挑打地下隻無頭怪

打到我死死地

前排免費down左
岩岩先開始玩 感覺仲難過ds

因為真係難過ds
我前排第一次玩ds3極速爆機
全部boss包埋dlc打哂都唔洗一個星期
BB淨係月光大劍隻BOSS都卡咗我幾日

DS 你係死都打唔過都有得屈盾屈魔法, BB無盾, 啲BOSS又惡

打BOSS打到勁撚嬲
最耐都係打月光劍果條仆街 打左半日先打到

該隱成出面啲蜘蛛，又樣衰又難打

應該係蝨黎

有時認真打反而打唔贏

勞倫斯卡咗半個月 之後停咗一個月無玩 突然有一日心血來潮打一場就贏咗

半血迷宮
為左白金又無人幫
最後終於solo過到
果種滿足感

我反而覺得darksouls難啲個人物冇咁靈活

你係咪套裝太重碌唔到咋
我覺得dark soul啲boss有誠意啲 啲技型好多同埋好多唔同嘅種類嘅boss
如果加返啲難度會好玩好多

玩左1粒鐘 新手村都過唔到 擺左個禮拜放翻240$

唔會，遊戲性勝於一切

用用下轉左鋸肉刀

瑪莉亞

第一關boss得4x% 人玩

慢慢打就過到

果陣心諗大撚鑊，隻boss同條橋一樣闊 點撚樣走

打完渴血，覺得聖職員野獸好溫柔

最深刻係開頭第一關小女孩個故事
最尾佢家姐果D笑聲真係好黑暗

白羊女 > 渴血 > 聖職者

不過一開波唔識打就隻隻都難打

女巫果到啲笑聲都好寒

個場真心閪
同埋佢一跳起唔識避

迷宮發晒癲嘅女人追住劈
紅蜘蛛

個死人地圖已經夠深刻
唔識路又陰暗

仲有個湖隻蜘蛛

不過最深刻係故事唔知講乜

打瑪利亞一定最震撼，雖然佢唔係全game最難打，但個BGM+佢phase 2,3 攻擊特效將成個戰鬥體驗做得好正
第一次玩卡最耐係渴血，一開始真係難打到仆街，第二次開新AC玩就輕鬆過

好難玩
打到果隻識放電嘅巨獸Boss真係打唔贏

一開波無睇教學 唔知有武裝可以用
徙手打死左隻狗
但係打撚左我半個鐘，係咁死

孤兒仔先痴線，佢隻死人雞脾

個氣氛大壓力過dark soul 太多
玩到個人好陰沉
咋咋林爆左機無再開過

垃圾孤兒仔

一開頭唔識玩 對住烏雅開槍 比佢殺左
很尾先知佢係關鍵人物

開頭雅南城個成日咳果個好人 變左獸人
果下好sad

講起真係慘，10幾lv俾隻布袋佬捉咗入去，以為主線王打撚到扔手制

杖唔啱新手開荒用，前期細力，削韌能力低，但玩熟左其實好好用，杖模式起手快又高穿刺傷害，一下一下R2咁插d弱穿刺既怪好易殺，用鞭模式拉打對付大部分boss都好穩陣（孤兒仔呢隻痴線野例外 ），上埋火/電紙輸出其實好可觀

利申第一個ac玩斧頭+聖劍，第二個全程玩杖

DLC 精神病院

打密寇賴許打左幾日 屌佢老母捉依因已經好撚哂時間 到最尾果round連出7次星爆 弱撚智
打路德維希都係2個鐘嘅事
呢隻打撚左3日

蛇頭人，第一次見唔敢埋身去打，每次見到都掉頭走，明明之前的怪好正常，到後期的怪越來越噁心，到多眼豬已經習慣到麻木，一手掏擊爆屎眼。

老母閪佢啲星爆真係唔知點撚樣避 左右閃直接比佢集火收皮，又要痛，卡撚左兩日叫frd入嚟追斬佢算

用外鄉人打法，係樓上開槍/掉野掉死佢

毒刀前排玩晒

第一隻boss

lady maria, 打到我嘔之後發現可以parry變easy mode 勁失望

近排開左隻血質bulid，+10千蔭+50血質打本體同路德維希好似切菜咁切

打亞微達拉，切左3/4刀就收皮，奶媽p2都未入就死

腦魔

最好玩一定係打路德維希 好正

一樣呀
雖然玩前都聽過隻game難玩
但估唔到第一隻半血狼就卡關
打到屌哂鬼
徒手殺左之後同fd講下隻game幾變態啦
點知比人講返原來隻野係比你返夢境拎武器

Bloodborne真係超神作 我覺得仲正過dark souls series
啲氣氛 武器 神秘感 故事 等等各方面都好撚柒正
我平時打機都唔會打2周目 但bloodborne吸引到我打爆3周目加埋個迷宮 拎埋白金

淨係bloodborne一隻驚已經有足夠既理由要買ps4

你貼身打佢佢唔會出

最深刻係打該隱王打撚到棄game從此無玩過

禁忌森林好煩 成日蕩成路

好撚難玩
音樂畫面氛圍一流
故事背景豐富
代入感強
但最後棄咗game 因爲手殘同冇咩朋友一齊玩

我認我廢 我用level去拎白金 同darknsouls3並列我玩過最好玩既PS4 game

好記得有架馬車咁嘅樣
會郁下郁 行近會爆隻怪出黎
好撚噁心

Bloodborne 45度左右前step 練熟左炒boss p

槍反對人型獵人好有成功感

我就係鍾意佢氣氛陰沉 壓抑感又大 好刺激 唔捨得放低個手制

半血火狗

玷污金杯隻笨仔蜘蛛同阿彌達拉

要一個玩先享受到bloodborne 既壓力

都係核突野深刻
DLC小漁村d密集洞洞屋
第一次多眼豬擰轉頭俾佢嚇左嚇
宇宙之女個頭
該隱城隻裝血人頭蜘蛛

條橋嗰堆唱歌大頭怪

bloodborne個世界觀太撚正
氣氛一流

我覺得bb一句講晒：It's getting fucking worst

一路推進，愈打愈大壓力， 血月後unseen village 果邊直情打到要停低調整下心情、不過真係好撚好玩

另外upper cathedral ward 都極大壓力

可惜我鍾意玩法系，ds1/3都係法師爆機，bb就開左兩隻人一隻弓刃一隻月光大劍

弓刃幫人打好撚爽

搵街人一樣者

我覺得soulsborne game 同街人互動玩jolly co-operation 係最有趣既一部分

一路玩成個人好撚緊張好壓仰
D怪好核突
玩到惡夢邊境頂唔順跟著就停左

以為Maria 條撚樣瞓左
仆你個街，突然捉我隻手，個反應完全係

—>

手杖用到尾
dlc先換賽門弓刃
又有開多個力法build玩月光劍
不過都係最鍾意杖

我不嬲係心目中既正game先會拎白金
呢隻連dlc全獎盃達成

近身電+横爪 就啱啱好會死

重咁得閒影相

見住啲npc慢慢轉變

唔打出唔返去先仆街
btw youtube啲人可以直接跑去開門，再卡門打

一入城堡果幾隻四腳獸

唔成功就

最深刻係後期見返一開頭隻大野豬諗住簡單啦，點知一轉身個豬頭全部都係眼球好恐怖 個下真係覺得隻game 好有心絲特登set 到隻豬背住player 一轉身嚇鳩你

幫隻豬通櫃

隻game初頭死一次要load幾分鐘

睇住個frd掟爛個手制

因為佢中左bug俾我影

見PS STORE免費入左坑 由上個月開始玩，而家進度去到禁忌森林，好恐怖唔敢玩落去 不停睇人speedrun點開捷徑，得閒再慢慢試

最深刻都係一王前果兩隻狼
岩岩新玩未熟習死左幾十次
之後上左手就輕鬆過

體大弱門真係無錯

森林打後其實個氣氛開始冇咁暗同抑壓，會冇咁大心理壓力

屌你老母大腦怪真係好核突，第一次見到佢真係嚇到Quit Game冷靜下

佢最賤係望住就加你狂暴定唔知乜，你唔殺佢就死撚緊，企喺舊石後面成個字，深呼吸先出去打柒佢

第二就係隻死人大眼仔，好撚嘔心，全程合埋眼鳩劈，好彩佢唔讓還手

第三係渴血怪獸，新手第一隻卡到痴線嘅Boss，唔識用雞尾酒，同佢互搏成百場終於練成一手好槍反

最後係路德維希，又係超級嘔心，啲腫瘤郁下郁下起曬雞皮

雖然真係好肉酸，但係呢隻Game真係好有挑戰性，未試過有一隻Game難得嚟係會令我鍥而不捨咁打落去

比著係其他Game，我一早就棄咗 ，Bloodborne 真係好有魔力，無論係畫質，藝術風格，劇情同遊玩性都係頂尖，呢隻Game絕對係PS4上面最出色嘅遊戲嚟

冇人講殺烏鴉個日本武士？
Boss戰都仲可以call人圍毆
我同武士刀佬鬥日本刀真係鬥左我幾個鐘
最後要轉武器先打得贏

Winter lantern, 又核突, 個狂暴狀態又屈, 要啪住藥先探索到

同埋第一次俾布袋佬笠咗去未見之村, d音樂同環境好撚得人驚

無玩過DS, 一開頭玩BB個時, 個氣氛真係好撚正, 我驚撚到係咁quit game

Btw, 最深係隻渴血獸卡左勁撚耐，打到清撚哂d回血樽，最後要番大橋卡雙狼打番d存貨番黎，再用SL大法過 反而後面女主教同雷獸都一take過

曼希斯好撚恐怖

紅姑娘

計孤兒之後第二隻打得最耐既boss

果兩隻狼點過其實 我用燃燒彈過左
但打之後隻boss冇晒 點攪

狼後面有條樓梯通往下面屋仔，清左入面兩隻廢老後可以企係門口卡狼

卑劣的外鄉人

一週目真係玩到手都震埋

一開始剩係識正面強擊，唔識開shortcut
打到去已經半殘

上樓射佢落街唔駛打

一定係玩pvp

好似拍戲咁

一刀秒人真係好爽

第一堂教識你唔好貪刀，一日未睇清楚啲技，一日都唔好埋身打

自己跳左好多次樓
最尾決定硬打反而過到

真正既boss係其他痴線佬玩家

隻game 出果陣有bug 佢會自插上血刀 之後自己扣血死
我記我仲係同佢一齊 跳黎跳去 之後佢冇啦啦死左

最抑壓係開頭雅南大街

達哥,烏鴉女

聽人講第一獵人既故事
聽返首OST

呢隻又係用外鄉人打法

迫佢開刀扣自己血 裝盾擋佢子彈 慢慢等到佢自盡

Bb真係好完美
有2就好

比卡超個Design
夠簡單

第一次呢類game 開頭唔敢玩之後就上左癮。搵返darksoul黎玩

好佩服啲人可以兩三次打贏孤兒仔，part 2真係痴撚線

路德維希
死左40，50次仲未打贏

最深刻係結局變咗魷魚

成隻GAME 已經好深刻..
每一次玩都係一個新挑戰!!

我係old hunter edition特價買 放左成個月先玩

你地講話隻聖職員難，我反而一take過。我覺得之後隻神父仲難，地圖窄，行遠少少又射鳩我，死左又要行得遠，摸熟左腎擊打到佢淨返20%血佢變身發狂一下連死我 打左20幾次之後del左game

見你地討論得咁興高采烈，我決定重新上路

重新黎過啦
我之前玩完ds3 ds1
Psn free download左bloodborne神父都係卡到on9
卡卡下有野忙幾個月無玩
早幾個星期手痕開返打一次就過左
然後一路打落去
而家DLC都打埋差兩個盃就白金

瑪莉亞
孤兒仔，每次既叫聲都係悲鳴
殺佢覺得好心Up

一出世無父母仲要俾人屠 冇陰公

宇宙女卡bug位先贏到
雷獸, 老獵人各打左50次以上先過到

神父2周目我要卡樓梯先過到

我未開始玩 係咪玩ps plus果個免費都夠？

買埋dlc 玩，dlc 先係精萃

三傻 我打足一星期先過到

玩落有興趣就買埋dlc
個dlc好撚正 鍾意玩係必買既

頭個關大街個堆雜卒卡最耐 打左我2日都未行到過去

淨係堆武已經正到仆街
我一打完主教即刻狗衝入去開sc殺npc拎弓刃

路德維希過唔到 就黎嘔血

仲要拎堆法術去屈高周目既密寇賴許

dlc真係好撚完美

路德維希真係最撚正既boss 好撚刺激好玩

打左40幾次先有信心入phase 2

冇得自己較掣, 唔想用佢本身嘅垃圾setting, 出咗一開始間醫院(?)冇幾耐知道冇得用R2開鎗就棄咗game

1週目
渴血 新手乜都唔識
解毒火紙汽油彈乜柒都用哂
仲要唔知鋸肉打野獸有加成
拎把+2鞭鞭到2046
之後的起心肝 練槍反
屈死佢超有成功感

井入面2條魚
唯一一次要call人幫手

太刀佬
大戰300回合

仲有就係3週目以上隻ludwig
high1high都死
呢隻都係最有氣氛 最型嘅post

*boss

睇我老豆打捉e因boss，唔識關佢入間房
同佢跑來跑去一刀一刀磨死左

聖劍真係超型

bloodborne同dark soul
一定要睇東哥youtube channel

用pizza cutter 車

我記得好似係紅月之後 上教堂定教學樓上層外圍個大平台 不停有紫色激光射入黎

btw 我諗最好睇都係啲人解讀個故事

之前有個youtuber 有好好咁分析 好似叫 dj ninja

卡墓碑， 我r2鞭柒佢就過到

重要係神子

一開始營火會個到 過完先知隻驚應該要點玩

迷宮三肥仔重難打，埋身比佢喇叭槍一擊ko

馬車後面果個仆街，等你過左先起身陰你

已經用緊旋轉鋸刀+10
係技術問題
想拎落葉都咁難

我幫人打左幾十次
p1企佢前面=自殺
p2易好多 近身轉就得

其他廠加dlc 通常屈錢
bb 加dlc 係新game + s 玩家

利申 m

拎番把路德維希聖劍同佢打
把劍真係型到癲
大劍加幻像外殼
換細劍由大劍中間抽出黎戈下

忍者係我睇過解釋得最好

用慈悲不停跳

佢解讀到今日都仲未完，不過係幾有心機既
加油

東哥都有出故事解說，好岩想了解故事既巴打睇

小妹妹間房無左光啦

全部npc 都無好下場 神父一家，金髮男，醫生，烏鴉女

Dlc係新故仔？

再試多幾十次先
唔得可能要巴打出山

補完成個故事
啲boss除左隻外星人之外 個個都係大人物黎

係 每次一聽完佢講就會開著返ps4

係個大樓入面俾隻npc卡我半年打唔過最後放係左！

個個話教主好撚難打，我初見過咗

但孤兒仔換咗我一個手掣

我都係
孤兒起碼打左40次

我冇用bug真係打架

去暫居地個殘廢賤叔除外

我應該唔只，打咗差唔多成個星期，最後果次打到佢得翻少少血，換手掣之後仲係咁煲攻略，都打咗成日先過到

最深刻一定係打聖劍

打撚到我癲，叫我打多次都無信心贏

孤兒仔可以全槍反咁滯喎

一定係 路德維希 打左前後100 次
最尾叫鐘 等人幫

一開頭要打隻狼
唔知有得返屋企拎武器
係咁死，最後玩咗三個鐘用手刀過咗
之後先知有得返屋企拎武器

過唔到橋上雙狼，之後無心機玩成個月
月光劍，中bug過左

一開波隊死烏鴉女拎雙刀打全boss

on9 game

等第二集

應該唔洗等到PS 5出先出第二集呀？

果個直接送佢去診所做大頭怪嬰

屌 岩岩先見到原來標題串錯字

應該都好難有第二集，出完dlc個故事已經好完整
而且宮崎英高好似講過其實唔係好滿意隻game 但好多人心目中bloodborne 都係神作

就係因為佢咁唔滿意 造就咁多咁神秘但係又會比有心人發現嘅細節位

難都唔係一個問題，係隻game成個氣氛好恐怖

佢唔滿意隻Game

我想睇下邊度講

個個都用月光大劍,無人用路德維希聖劍?

我，用聖劍打到白金

係

行後兩步草氣吉再L2

冇出pc版

反而呢個幾take就過左

金盃隻放血獸定狼人又係好難打

我認我驚個氣氛 好壓抑
同dark souls差太遠
利申ds全爆

單手Mode好刺激，可以瘋狂連擊，硬直少，貪刀貪到夠，有咩危險即刻閃，進可攻退可守

金盃隻死人火狗卡到我痴線，差啲dup爛手制

成日單手加盾
打大佬先轉槍

路德維希
第一次打卡咗我三個鐘

召喚系統極差，刷血勁煩

厓上的波兒打撚左我百幾次先過到

BB d盾唔係裝飾黎咩？

我左手帶伊芙琳，加骨灰

Shield is for the weak

聖職者獸，雖然唔算勁
但啱啱玩嘅時候見到佢型棍出場，
大體型，鳩叫，加埋神級bgm
嗰種逼力真係好震撼
比到種"呢啲先叫boss"嘅感覺

即係邊隻

真係好震撼，開頭都唔知玩緊乜，淨係知好難打，路好難行

直到見到聖職員野獸

一階殺就係咁樣

克蘇魯

財神樓梯

大家心目中最難打Boss 3甲係邊幾隻

自己就：孤兒仔>勞倫斯>亞彌達拉

反而好多人卡的宇宙女同該隱王就一次過

俾Maria攬住
跟住就死咗

孤兒>路德維希>勞倫斯

我認我廢，屈bug屈死孤兒

亞彌達拉 唔算難打

好撚難玩好撚恐怖

我卡左成日

亞彌達拉直接鐮刀扑頭扑死左

該隱王零血瓶槍反

好多個眼隻肥豬，嚇到掟手掣

Dark soul老手
打第一隻王係成隻game死最多次
因為好玩開pc好唔慣30fps

習慣左之後就好易玩，因為我玩ds都係唔用盾
係ludwig卡左一陣，全game最鐘意就係呢隻boss

得宇宙女 屌佢招火車個判定根本唔合理

點解呢隻game出咗咁多年都可以keep住有討論

布袋佬捉撚咗我
嗰時隻game 仲係啱啱出
上網都未搵到好多資料
完全唔知咩事 喺個監獄呆咗

因為好玩，印象超深刻

未完成隻game嘅巴打，唔夠打可以買個鐘響鐘call人幫手
獵人永不孤單

好期待瑪利亞隻figma

同埋上幾個月ps plus有free 吸引(呃)左好多人玩，一玩就
不過真係緊張刺激，打贏又有成功感。
頭先終於都過左隻神父 要向下一步進發

Living failure

Ok

好玩就係好玩 不過真係好撚難打 就快唔玩

我都係, 卡咗成晚, 反而其他幾個boss都係死5次左右就過到
打嗰陣見有d人話佢跳起時原地唔郁有d人就話碌前, 就唔會俾佢踩死
但無論我原地定碌前都不斷俾佢踩中...

碌後都有, 總之就係佢跳起就唔知點避

其實而家咁耐
有時有d位都唔記得自己當初點過
仲記得該隱連門口d卒仔都厚血到仆街

成隻GAME都好撚深刻，好多位唔睇攻略根本冇可能發現到

啲石像要用啱武器打，佢地對刺好似有抗性

最記得隻白色蜘蛛，個春袋腫到紅色，要打佢春袋先扣得多

我試過原地唔郁,無事

仲有第一次夠靈視
一拎轉面見到勁大隻甲由痴喺教堂
嚇撚死

呢個笑到我仆街

拎到白金杯果刻

我反而到而家都唔知點避月光劍隻野既跳起，佢1跳起就甩LOCK加望唔到佢係邊…次次都鳩向前碌

我幾鐘意聖職者獸同白羊女，兩隻都好撚型

亞彌達拉用雙手千陰打，d血會打到頭，勁輕鬆

第一次打路德維希果陣 覺得bgm 好正

第二型態又正

隻驚真係好高汁， 幾時出2

隻狼

我覺得我都好想佢出2 但係又唔係好想真係有2
始終BB個故事好完整 加埋隻DLC已經好完美總結到成個世界
好似依家咁出隻狼新GAME都係好事
始終出2未必保證到同樣高質
我都唔覺得有同類型作品game可以超越到BB帶俾我嘅impression
始終太震撼

聖劍pve係咪好勁 淨係玩過依把

由頭鳩斬到爆機 槍反完全唔識亦無手用

Pvp 都好勁

Pvp試過未打隻多眼怪落黎果時係城堡下面比弓屈距離屈死咗

新手神武

講左會出？！

爆機後播製作組果陣

一開始就以落陽做目標build個hunter

呢隻game真係玩到好難受
darksouls病村都冇咁大壓力
但係又好想攞白金

一開波隻狗都打唔贏 棄左game

扲白金果下真係好激動

我係屋企好大聲咁嗌左出黎

岩岩call左盟友打路德
成功左

不過算易攞白金，打齊野就有，唔使刷誓約

諗住試下一場睇下隻血質bulid打下科斯睇下咩感覺，竟然一take過，勞倫斯都係死左一次
之前隻月光大劍打左成日仲要拖馬先過到

因為太撚好玩
劇情，場景，npc , 支線，boss全部都係超一流

啱啱開左場迷宮真係有人入 痴線

如果唔係班玻璃心死兩野就棄game 踩隻game
BB絕對係有今生無來世

通常打幾下發覺唔對路就揾門卡

廢棄工廠 唔睇點會知果到有門入去

白羊女又係另一個新手惡夢，貪刀吖嗱

個氣氛睇落冇bb咁抑壓，雅南城真係比到死亡，疾病，絕望既感覺你

儲力直捅真係卡門神招 又大力又遠

我果陣大叫左出黎，差啲喊

唔係個個鍾意向難度挑戰
不過冇打過bb, 一定稱唔上係真男人

連登仔新條件 : 單手白金bb

成隻game既精神污染好重
有時卡關真係要抖抖先
贏左某d boss真係有種伸張正義既感覺
但係就冇ds果種挑戰強者feel

對DS唔係特別有興趣但好鐘意bloodborne
我諗好大原因係個主角style型過DS太多
唔淨只造型，完全唔格擋；用槍反以退為進真係型撚到核爆

加多句：dlc個盾拎完之後真係只為白金而拎，完全唔會想用

真男人係唔需要匿埋係盾後面

真男人要貼身打，boss跳起落地要硬食

我打贏孤兒仔個陣將所有識ge人身攻擊說話都俾哂佢

用鋸肉刀+啪獸丸+火電紙
全部boss秒住過

迷宮隻阿彌達拉

未打過DS, 淨係打咗仁王一週目
但入到bloodborn 第一個狩獵之夜同橋隻狗已經打到死死吓
但過咗之後識刷怪升lv 反而無卡得咁勁

用月光劍打到 first hunter 仆街 一野轟埋去

係咪我問題 唔知點解個個玩bloodborne都話好恐怖，但我覺得隻game氣氛好歡樂 d npc同d怪全部覺得好搞笑
反而玩dark souls比d bgm搞到個人好sad 玩到好抑鬱

新手裝+雙刀=浪漫
打完boss好有衝動擺返個點煙的pose

唔好提
雙白金之後扔低左
依家連隻黑獸都打唔贏

宇宙痴女 神父

果堆好有創意既變形武器
教會加農炮
瑪利亞，人偶姐姐

音樂盒小妹妹

教會工場地下 要逐步逐步跳落去 唔係會一野撻死嗰到
打開舊工場道門走入去嗰一瞬間;

該隱城支線 當烈士以為已經手刃咗最後一名血族血脈既時候
點知將女王屍骨拎去宇宙之女個祭壇到又....

打樁機！
熱血到仆街

變形武器真係型到仆街
最鍾意鎌刀變形

贏埋雙魚人！終於拎到洛陽

轟呀！！！

井底魚人
揼爛咗個手掣

用左巫醫毒刀先過

真係一世都唔會忘記呢隻game
第一次打hard core game就係打bb, 啲boss fight加埋配樂真係令人抽離唔到 特登上網down bb hi-res ost黎煲

阿彌達拉之臂

小弟不才
我唔係好理解到孤兒仔個故事係點
有冇人解釋下

最深刻一定孤兒
唯一一隻要叫人幫手打
Btw見上面話渴血好難打，但我初見殺撚左
仲要打完睇人話要用雞尾酒同槍反
但我當時旋風斧旋撚死左佢

我都係上YouTube 搵解說片睇 先明個故仔係點

孤兒仔係古神祗科斯（海岸場境白色長形異物）死後留下黎既遺子
大概是話當時拜爾金學院知道小漁村入面有古神祗既足跡，搵埋班獵人（包括傑爾曼和瑪莉亞等）幫手入去 睇下咩環境
而當時小漁村班居民都十分供奉科斯，但結果獵人們殺左遺子同班村民並帶返學院做研究，慘死既佢地死後留下咀咒，咀咒果啲嗜血既獵人，會永無止境受夢魘所困

你打機時可以留意下一入小漁村已經有個npc 咁既漁民係到冤拜爾金學院，另外殺左遺子有CG睇的，當中都暗示咀咒既事

打到廿幾次都打唔贏
最後都係幾fd 一齊打先拎到把劍

仲要有2隻 屌佢老味 仲難打過d王

雙魚人我反而初見殺左

神人!!!

呢隻game個壓抑感

仲有玷污金杯 打得好辛苦

一周目啫

仲有啲背景音樂，同係濕鳩位匿埋既仆街

慈悲之刃，真係型到仆街
烏鴉女條線又正

最深刻應該係大教堂區boss門前右邊落樓梯嗰兩家人紅月之後淨係識慘叫 夜晚玩心好寒

真係好得人驚好核突

慈悲之刃 跳上去斬再L2 跳番嚟

新手最近先玩完horizon 返黎玩，營火會果到已經卡左一個鐘 不過抖左陣再玩算捉到節奏。
不過神職人員暫時淨係打到一半血

早見配音

鋸肉矛天下第一

一開頭避隻狼，避咗勁撚耐

Forbidden forest瘋狂盪失路
打完保姆翻歸 屋企比人燒左

唔計DLC, d boss我覺得易過DS3

諗諗下除左dlc果幾隻boss難搞 仲有隻npc好撚勁 同佢講野 可以叫佢去診所果隻 一打佢就變怪物 屌佢老母果隻野我真係諗唔撚明正面打可以點嬴

所以dlc個場地其實係夢魘黎?
其實姐係成件事係倒敘法?
順返時序應該係咁?
孤兒仔出世 > 比獵人殺左 > 咀咒獵人 > 瑪莉亞掉武器 > 實驗室進行人類同孤兒仔既研究 > 瑪莉亞自殺 > 路德維希同勞輪斯用血過度變怪獸?

咁我又唔係好明路德維希同勞輪斯對個故事既推進同位置係咩

獵人夢境又係咩一回事?

麻煩哂巴打

係倒敘
而你所述既順返時序都大致正確
我有段youtube 推介 講片條友都好詳細 希望幫到有興趣了解故事既朋友

暫時有七段片做故事解說

第一次玩已經識卡間屋 利申 ds已經卑鄙開
bb 我都知宮崎英高籠野

直接狗衝過去

其實達哥真係幾撚勁
嗰陣睇佢玩真係有d料

三道板斧

旅風斧同落櫻神斧

神父果陣我狂用斧頭r2蓄力攻擊屈死左佢

隻狼人根本可以自己出一個boss 戰

科斯又名科斯姆

金盃咪有囉
金盃會見到2次,第2次難打到仆街

無名揸個大盾即變白痴

Formsoft啲game真係好撚正

孤兒仔

足足到左我成個星期，每日6小時

6*7=42小時呀，痴根

bloodbrone 真係故事、遊戲性、氣氛....所有野都滿分嘅作品

而且玩到個人好壓抑

好少遊戲可以咁

玩咗成個月
差兩個蘇美魯金杯同三個結局就白金喇
金杯真係好漫長
最深刻係路德維希 卡咗四個鐘
同埋禁忌森林第一次見到啲外星人

結局其實可以save load大法，1週目齊哂3個

知啊
隻game最近先入手
唯一一隻想白金嘅game

傭兵雙刀

個陣第一次見到布袋佬差少少就殺到 最後比人一野秒左

講壓抑我覺得the evil within 1都唔差 槍版darksouls

順便問下有冇同我一樣卡沾污金杯
半血0容錯

白羊女
佢嗰叫聲真係無可能唔記得

馬利亞
唔係難，但佢係全隻game最好玩嘅boss，連埋首ost

羅倫斯差啲搞到我掟手制

羅倫斯前排擺低左去玩戰神到而家都未過

真 條仆街仔真係好嘈

科斯又名科斯姆呢句好洗腦

“Ah Kos, or some say... Kosm”

1週目同佢入房打，2週目/新人物全部用卑鄙外鄉人方法打

第一次打亨利克
就黎死果陣烏鴉獵人走黎幫拖
突然間變到好熱血

有冇人可以carry 打金杯
打唔撚贏隻蜘蛛

有性趣

巴打是咪carry
咁我搖鐘等

啲設定同美術

開頭俾佢虐
之後上網學聖劍R2好輕鬆

弓刃的我引去門口磨死

應該係果到搵合作對象？
我無密碼

我搖左 不過有密碼會快啲

等你

好

Set 咗
咁我使唔使重新入嚟再搖？

靜默一次再搖

重新搖咗

Thanks bro

掂曬

差d唔記得呢個人，係咪神父個fd

新手打渴血卡左兩晚啦 求教
頭一階段可以唔扣血，試過槍反打法反到差最後一野比成撲死左

唔想一下死咪升下體力先囉

講起又有條癮
襯萬聖節特價係JP PSN買左隻日版想重新玩多次

點解有啲前面嘅boss個獎盃會稀有過後面
即係唔打路德維希點會打到瑪利亞

試下用雞尾酒火紙 再唔係call呢度巴打過囉

比激光秒左，之後又重新行過，屌佢老母閪

等佢跳 落地打一下就走
或者雞尾酒大法

該隱隻boss打左成個星期 打贏果下開心死

玩左咁都未識槍反

嗰陣玩到勁驚
係咁死 條路又難行

出面咁紅，係咪血月

一開波比隻狼搞掂

次次跑完都腎上腺素急升

打到懷疑人生

一出個陣就買左黎玩，全程用鎚仔打到爆機，下下一鎚扑落啲怪到爆晒血 覺得好爽 不過冇買DLC

依個可能大家覺得冇乜特別

dlc 路德維希個教堂，牢房走廊其中一間房入面有隻怪， 牆上有血漬， 睇得出佢變怪之前不斷撼頭埋牆

真心煩都係得2條有亞x達拉個2條路真係要衝，其他路都可以慢慢清過去

最深刻係一開始唔知咩game見朋友買就買左
一開始死左無限次極度想棄game
最後朋友全棄game而我白金左

已經貼左一邊行，都會兜左個圈

舊雅南噴火器果個npc都好sad

呢d先係神作

無論隔幾耐都仲可以回味

我開門嗰陣仲見到佢本人喺到撞頭
我殺咗佢
覺得咁可以幫佢解脫

果個係浪人山村

屌你尋晚再戰，追住佢右邊r1，最後一下成功槍反內爆死，好爽 依隻野真係怯就輸，貼住佢先最安全

你明白呢隻GAME既真理了

祝你早日打埋孤兒仔、孤兒又係貼住易打過近

聖杯迷宮好似有一隻BOSS係佢

羅倫城第2定第3層先好似係

其實蘇美魯玷污同大金杯啲boss先最難
勁厚血 又痛

諗起我仲差拎怪獸爪同金杯先白金到

血月後不死村既癲婆無限狂衝出來吉人，好驚玩到

禁忌森林碌木 基本上100% 會中

貪刀斧！

同埋隻game 地下d 信息好正，有時好似下水道昆鳩你跌死，有時好似教堂咁係咁提你拉杆

"A corpse... should be left well alone.
Oh, I know very well. How the secrets beckon so sweetly.
Only an honest death will cure you now.
Liberate you, from your wild curiosity."

spurce?
好靚

獵人永不孤單
有時見地下無啦啦有msg就知前面可能有伏

提防偷襲！

同埋一開頭有d 叫你小心d 廢老好好笑

我好中意隻game強迫你同boss肉搏
好多時你向後就仆街

恐懼野獸
當心胖子

恐懼昆蟲

當心靈視

怯就會輸一世真係好啱形容bb

唔怯都輸
啲路成日伏鳩你
仲要勁暗

火把+慢慢行+飛刀+鵝撚石是常識吧

轉角位/十字路 手指放定係X制到

仲有入左室內，走之前睇一睇門口頭頂有冇野

心思思想開個秘法ac 玩月光大劍，但呢排忙緊玩rdr2

月光大劍我覺得冇血質太刀咁好玩

Pebbles 仔細睇係眼珠黎

月光大劍型撚到仆街又高傷
有隻人main 佢
貼身L2/R2 車落王到

我初體驗都係月光大劍，但開左第2隻血質太刀，覺得太刀好玩過月光大劍同聖劍

我都有隻敏血雙50main一刃既人
試過太刀 覺得麻麻地

打亞x達拉，我四刀打死左

其實點解

初體驗就真係奶野，但玩新人物其實還好，前期加多少少技術，用槍反殺到去女王面前，加埋都知點打堆boss，再加用鋸肉刀起碼叫對野獸化嘅怪有少少傷害加乘

用鞭開局果啲

第一次玩咁啱跑過咗
仲要另轉頭笑鳩碌木：仆街想陰我？
點知碌木會fing返轉頭
死撚咗

呢個要用普通話嚟讀 跟返英文嚟理解
科斯姆=cosmo
宇宙嘅神咁解

同埋村入面個狼人陷阱

好撚賤

打渴血怪獸之前隻破門而出狼
嚇到我要放低手掣抖一陣

一邊追佢一邊諗係咩
而家終於知

點打金杯迷宮個金盃呀
去搵羅倫城死胎已經想死
都唔知點打半血沾汅金盃

半血係boss麻煩，btw黑天之眼很有用
死胎唔知係咪我2週目，有得買

1999 ge 故事

神父

黑天之眼咩嚟？
執咗一隻死胎都係無得賣

秘法，係dlc實驗大樓到執到

要用靈視買，加埋要開埋個金杯先好似買到

無DLC

開咗羅倫城金杯靈視都無

買埋啦，真心抵，唔買就刀斧手手套

所有貢品都係迷宮同地圖執
而個數量只係岩岩夠開金杯

我驚打到棄驚

勞倫斯、路德維希同失敗作都有得召npc，真心唔算好難打，瑪利亞槍反就解決，孤兒唔怯同捉槍反都唔會過唔到

我係嗰啲唔會自已一條友睇恐怖片既人，但呢隻game明明係好恐怖同有壓迫感，但就係有種魔力令人好想玩落去，由玩到想扔手制到殺到boss真係每次都想大叫出黎，依家搞到我又想開返黎玩多次添

玷污聖杯無人應召喚鐘

全部冇召npc下 我覺得孤兒真係唔難 打2-3次都過到 勞倫斯都係6-8次
唯一磨得我最耐都係路德維希 不過最好玩最刺激都係路德維希 我諗都死左幾十次

睇下邊個dark soul
ds1 d地圖殺真係煩到痴撚線 不過王攻擊單調唔算難
ds3 就地圖易boss難

我嫁新角色一週目嚟計，卡最多係聖職員野獸，個時懶得去拎獵人裝同升lv，直接去挑機，死左4次
路德維希、孤兒，仲有勞倫斯反而1take過
金杯就半血杯嘅火狗同放血怪獸卡，卡最少10場以上，半血亞x達拉成30場

半血阿彌達拉過唔撚到呀
下下秒
盟友一死就收皮

呀妹比豬食左
家姐跳樓
婆婆NPC冇再返黎

因為要揾藥比你個衰仔

盟友召女王殺手就夠，呢隻冇咁易秒，通常都頂到入p3先死

該隱騎士

岩岩第一次打雅南暗影，暫時覺得咁多怪最廢係佢地三個 單手聖劍片幾下就死一件，d 招又易避

有冇高手幫手過半血阿彌達拉

一周目係垃圾 但係二周目開始呢隻就難打到要掉手掣

半血宇宙痴女最好玩

呢隻真係我ps4玩過最好玩既game,亦都係唯一一隻白金左 岩玩果陣冇睇攻略空手打死隻狼，打到出手汗 最深刻一定係路德維希，一轉mode 個音樂令我第一次打完隻game 會上youtube搵ost 聽，呢排同fd 玩返，卡緊孤兒仔

巴打點過金杯阿彌達拉

布袋佬，俾佢一下秒即刻o左嘴

俾DLC尾王強姦幾十次
叫人幫拖個個一入場唔夠2分鐘就死咗
最後自己一條友反死隻王

成隻Game啲克蘇魯風格都好陰森嘔心好不安
幾晚訓唔著
以前覺得獸化係洛克人咁型
玩完呢隻Game就只會覺得不安